---
date: 2008-03-05
title: Випущено Okular 0.6.2
---
До складу другої модифікації випуску KDE 4.0 включено Okular 0.6.2. У новій версії виправлено декілька вад, зокрема вад зі стабільністю роботи під час закриття документів та незначних вад у системі закладок. Повний список виправлених вад можна знайти <a href="http://www.kde.org/announcements/changelogs/changelog4_0_1to4_0_2.php#okular">тут</a>

